［集思廣益］見到女仔喺條街喊，點做好？

是咁的，啱啱收工撘巴士走果陣，見到個女學生由港島東到九龍中都一路拎住張紙巾喺到喊。
作為一個有同情心嘅人如果想安慰佢，但又唔想被人誤會做痴漢嘅話應該點做？
定係做隻港豬，當乜都睇唔到算？
唔想下次乜野都唔做

喂，我叫浩然啊

我叫腎仔

Hello 我叫痴漢 你呢？

見到你個衰樣我都喊啦

衝過去攬住佢

我都係做返港豬算

渣ga

試過喺巴士地鐵喊足全程
當時淨係想其他人扮睇唔到唔好理我

俾多張紙巾 問佢：無事啊嘛？

隨時情緒病人
仲要係女人 比你都唔好屌
好撚7煩